［選舉近了］熱狗們一齊出動！！

熱狗行動2019！

熱狗們一齊踢走犯民，GoGoGo

班親共派？I don't care!

唔係無熱狗手足和應呀嘛？

一向熱狗都係選舉果陣先會出動
但我唔理
我果區係得熱狗 就算我憎到佢地仆街都好
我都會照投
因為我想保皇黨死先

熱狗永遠最憎都唔係保皇狗 係泛民

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

G持，熱狗必勝

熱狗！熱狗！熱狗！

成班人間垃圾